有一類人 近中年 反修例 但又譴責抗爭者

果啲無知嘅廢佬 完全察覺唔到香港寶貴同重要嘅民主自由價值 比中共蠶食到體無完膚 睇唔到政府幾咁腐敗不堪。咁呢樣大家都有目共睹 佢地啲思想幾咁奴性 唔洗講。

但有某一類人 我觀察大多近中年 做左父母無耐（可能只係一部分）佢地知民主自由嘅重要 亦反送中法 但係佢地對於佔領同衝擊係好不滿同譴責 甚至覺得係衝擊果班係收左錢 搞亂社會，同時又會聯想到破壞政府管治會令佢地失去好多社會福利。

對於呢類人我真係覺得好無奈同自相矛盾，你地想有自由民主 唔想比香港送中，但又譴責呢班同獨裁政權抗爭嘅年青人，咁係咩道理？如果呢個不義嘅政府聽民意，點解幾百萬香港人上街遊行都唔肯徹回送中法？所以結論呢班人個政治成熟度仲係低 仲停留係覺得和理非可以令獨裁政權比到民主我地。

呢班人你地要思考下 如果每次有人出黎抗爭 你地都覺得咁會搞亂個社會 所以同呢個政府妥協 到左最後 個個都唔抗爭 順從曬政府。咁呢個地方就會任由呢個政府操縱 玩弄。咁當呢個政權做嘅野 燒到你身上嘅時候 你就會諗 點解無人企出黎為我發聲同抗爭呢？

#企硬爭取雙普選
#麻煩撐港共政府果班人 你地睇下大陸果班維權律師 作家 同新疆人有咩下場！